Tommy 收到死亡恐嚇信 話聽日見到就會 車斤 佢

DLLMCH，今日咩事！！！

啱啱同Eva分開左唔夠5分鐘，我要去做野，佢就返屋企！

佢差唔多去到屋企樓下商場，有個男人好大力推左佢一下，大陸口音，之後叫佢俾呢紙我！嚇到佢喊咁濟！

好彩今日無帶小朋友，唔係後果不堪設想！

仆你個街，你班藍絲狗要搞就下次見L到我，唔好淨係拍我，真係郁手打9我！依家去嚇個女人做乜L！！！

我DLGH！首先我會加强保安，保護好家人先！

然後狗我就唔會報㗎啦，因為報嚟係把L！但係聽日SOGO我就一定去！

藍絲狗，記L得見到我要斬我呀！我未驚過呀！柒頭！！！

手足，聽日2點，SOGO見！

Sorr，講野1999，未冷靜到！

大陸佬落黎香港搞屎搞棍

喲對方聽日出嚟4466

好似之前仲有人話佢扮黃博翻身
笑到
做黃麻煩一定多過唔表態同扮藍

流浮山刀手，你有命走再講野

推

啲字寫到咁好似唔想俾人認到佢字跡

左手寫出嚟

沉左一排又要搞d新意思

驚佢老鼠

呢條垃又自做新聞都無人理佢啦

仲臭係
扮黃有錢分咩

等睇戇鳩話佢自導自演

中共根本唔會理依件垃圾